有無人係鬼國做野？

如題既你地又帶住咩心態去做野